認真一問，見隔離post話咩cap tv上神枱，但印象之前高登唔係屌到反哂皮？

冇睇開+冇留意講佢地啲post
有冇人可以講下做乜由反變撐？

Captv咪又係新假期同一group

同一班人
但無關？

講多啲黎聽下

根本全部under new mexxx group